YouTube訂閱挑戰！齊來動員幫黃營手足衝破十萬訂閱！

高手紹呢個頻道主要係剪輯啲藍絲、獻世派議員嘅柒嘢
同埋做實事議員嘅事蹟 同時間唔中亦會拍啲時事分析片
靠大家幫手訂閱CLS啦THX 打好YouTube戰線
高手紹個頻道：⬇️

目前頻道訂閱人數：

推

sub左啦一早

d

代表作

hello

高手紹

CCTVB戰線手足未竟之志 抵制東日日本物業顧問同大阪老千Andy

Andy不了
高手紹

推爆佢

打一成語

等待溫家寶一眾巴打入黎中

果然係忠實粉絲

Pishhhhh

hello 你黎啦

遲咗入嚟 sorly

Push

唔緊要 慢慢黎

遲到

衝呀

啱啱食完飯

經典片段盡在高手紹頻道

你？

係啊 而家等緊飲湯

鄺神都可以瞬間衝上100,000
高手紹都一定得

飲咩湯，湯好正

叫啲fd幫手spread

淮山湯

我每日都有叫人幫我手spread

飲到最尾好杰

我覺得還好啦

飲湯對身體有幫助

希望推上熱門

我都好鍾意飲湯

湯好飲 高手紹好睇

再推

支持👍🏻👍🏻
5476

等我睇下可唔可以叫多啲人入嚟先

唔好拉我Po 幫手推下

可能啲人食緊飯

唔排除 香港人通常都係呢個時候先開始食飯
我係個別例子

Sor 慣咗手勢🙏🏻

THX

高手紹靠一眾巴打絲打支持啦

我仲等緊齊人，未食得嘢

Gogogogo

竟然早食飯其實都幾好 快啲消化

開廣告賺大錢

唔係搵得好多架咋 個個都係大J哥哥咩

幫手推下PoTHX

月入五皮以上啦 靠黃上位
全部片靠偷

諗得太樂觀啦大概幾千到
又唔係靠黃上位嘅 如果真係想搵大錢
做藍絲KOL仲好過啦

黃呢啲野真係發自內心
做藍絲真係會對唔住良知

樓主公開收入

幫幫手推文

其實好唔穩定 之前就4000幾
呢排就7000幾咁啦

都係你最好人

但係愈嚟愈夜瞓，咁早食好快餓

禾暗戀咗你好耐

都係嘅 我每日大概11點幾就瞓覺啦

我怕羞

你咁健康嘅

嚟個熱吻

我捱唔到太夜 一到咁上下就想瞓覺

係咪比人地版權拎走哂
btw 幫你推

版權又唔係話真係好多
都係中過一兩次咁 還好啦
多謝你幫我推
將來一定唔會忘記你地嘅幫助

係好事，我想早瞓都唔得

是日電台

【TVB廣告商】順達財務 (13 Jul)